再用車阻門， 再阻遊客上機， 一定輸番double!

邊有咁撚on9主動去阻人上機？
將本身支持既遊客變哂憎恨你

仲大大聲講we are fighting for freedom
你一阻人就係損害人地freedom

開條路，坐係到， 塞爆佢就夠
俾哂位人地討論你真係好不智

不服來辯

你係T1？

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

唔係， 但收工會過黎
有關係？

輸就必定，唔好影響國際旅客及大眾生活

個方向真係錯左
再阻人上機， 捱唔到好耐就輸番哂民意， 係國際民意
只要政府日日瀨落示威者到， 一個星期都唔會頂到
唔好話持久戰

一個星期後， 示威者俾人屌到反皮， 都唔會得到一個訴求

正路係咁諗，唔明點解會諗到阻人飛

問下邊去睇下姐 咁都負皮

主動阻人停
同機管局停

係兩個完全唔同既結果呀
唔好再阻啦，求下你